【唔岩聽都要講】條路自己揀，仆街唔好喊。

返得工就唔好呻無裝備，你自己本身就係因為危險先罷工。
到危機過咗，一樣清算你。
死咗，傷咗，終身殘廢，醫管局唔會養你。
用完即棄。
仲慘過做狗。
講緊醫護。

要求政府封關，其實係人人有責，請不要要責任推向前線醫護人員。
說話前，請先問自己做過咩。

（客觀分析）形勢大好

On999，醫護驚閪，最多咪移民，唔荒外國冇人要。
醫護罷工不嬲冇後果，醫管好大機會抽幾個出黎清算，殺一儆百。
醫護365日缺人，驚閪？

我屌你老母啦，你有無吹過雞呀？
雞都無撚吹過，你又知我唔響應？
定你想我自己臨時臨急一個人發起罷工呀？

一連五日
除左約林鄭開會
自揭底牌
簽到
仲有無咩野可以做而無做到？5日既工運就可以達到目的？
一個人手唔夠既公司要超負荷五日有幾撚難？
咁多手足一聽到要投票都幫手推熱門，去現場拉票
我唔信醫護工會吹大雞會無人響應
試都未試過就話：你地又唔幫拖